由幾時開始地鐵變咗一路嘟一路閂門？？？

乜唔係應該播完嘟嘟聲先閂門嘅咩
最誇張嗰次見過都未開始播嘟嘟聲，道門就開始閂，想夾撚死人？
有時都唔係啲人衝門，而係根本反應唔切，以前根本就唔會咁囉

歷史改變左
馬拉糕效應

兩年前啦喎⋯⋯

kit kat有一橫

孟加拉改變左我地個記憶

乜線乜站